# Решение задачи 1H1

Условие можно найти [тут](https://contest.yandex.ru/contest/28897/problems/H1/)

Для решения задачи я скопипастил код с емакса, доказательство работы алгоритма Кнута-Морриса-Прата можно найти в лекциях.

